[打氣台］各位，遊行啦，71上陣

《上陣》

原曲：《Brave Heart》，宮崎歩
改詞：挽歌之聲
主唱：Mark Tai
MV：挽歌之聲

驀然回望 過去吋土頃刻赤荒 失去願望
定然無望 也要勇敢穿起武裝 懷著滿目曙光
忘記現狀 仍回眸失意怎麼茁壯
前事儘管淡忘 明日再起床便拒絕怯慌

伴我走 在漆黑之中同行
別放手 縱使得不到答允
無論再艱苦都抱緊一顆赤心

未怕傷 目光中不管旁人
讓理想 再一點點的靠近
重新修補缺陷 倘深深不忿
總可一再集訓 跌過再翻身

突然沿岸 佈滿暗湧怎麼格檔 千尺巨浪
地搖岩蕩 也要奮身穿街過巷 平地會在遠方
橫過直撞 才能尋找最佳的拍檔
尋夢未可獨航 如士氣高昂便繼續拓荒

伴我走 在漆黑之中同行 別放手 縱使得不到答允
無論再艱苦都抱緊一顆赤心 未怕傷 目光中不管旁人
讓理想 再一點點的靠近 重新修補缺陷 倘深深不忿
總可一再集訓 跌過再翻身

要再等 任多麽心急如焚
亦強忍 任多少損失氣憤
前路再崎嶇不要緊不准變更
要記緊 路可找到於明晨
用信心 成功都只因發奮 昂首方可上陣
輸了亦無謂淚滲 來汲取教訓

玩鳩之聲 - 不了

推

抱歌

對唔住 發夢比人打到入廠黎唔到

玩鳩之聲，不了